{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004679",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1073767?place[place_type]=GID&place[gid]=1073767&place[latitude]=36.5051164301&place[longitude]=126.4838263192&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 혜성펜션"
    },
    "text": "こんにちは。保寧ヘソンペンションです。 ヘソンペンションにお越しいただき、誠にありがとうございます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用については宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を受けることがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を用意していただいても持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、データの心配なくインターネットを楽しむことができます。 バーベキュー場では、おいしいバーベキュー パーティーを楽しむことができます。 駐車可能なスペースもあり、ペンション周辺には様々な観光地があります。 ご利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までで、各客室の定員および最大人数は次のとおりです。 101号は基準4名で最大6名まで可能で、201号は基準4名で最大6名まで可能です。 102号は基準6名で、最大8名まで可能で、202号は基準6名で最大8名まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用については宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際、紛失や毀損に対してどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を用意していただいても持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合どうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って反映された場合どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用でき、データの心配なくインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場では、おいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースもあり、ペンション周辺には様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ご利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までです。"
        },
        {
            "question": "各客室の定員と最大人数は何名ですか？",
            "answer": "101号は基準4名で最大6名まで可能で、201号は基準4名で最大6名まで可能です。102号は基準6名で、最大8名まで可能で、202号は基準6名で最大8名まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 631,
        "QA": 749
    }
}